如果俾我有得簡。。

我都想可以好似tvb啲膠劇情咁 撞兩野死唔去只係部分失憶 仲要淨係唔記得另一半
咁你話幾好。。。